咁唔覺得KD好正氣

佢好似冇支持過biden

真